今天先記得這個人以鈔票去攬炒

內鬥馬騮戲po
拉

Lam Chow Ba, Finn

咩歌

愛不釋手

FINN, 點解唔剪埋頭先

係波台走得太前定係cctoy戇鳩

以為係苦瓜

[接受唔到人性黑暗面勿入] 攬炒巴‧劉祖迪心路歷程 攬炒重光分家恩怨情仇導讀 文:轟焦凍凍

劇情100%吻合 一隻多餘既字都無

Why not both

攬鈔又得罪你
屌你老母課金啦

下三白眼
例子：林鄭、鄭捷、攬鈔巴

佢有碩士的資格 留英爽下當渡假